\trackid{model}
\input{tex/578}         %       578             Шуббар Хайдар           МЕТОДЫ ОЦЕНКИ БЕТА-КОЭФФИЦИЕНТОВ  В ОДНОФАКТОРНОЙ МОДЕЛИ ШАРПА
\input{tex/579}         %       579             Шуббар Хайдар           МОДЕЛИ С ПЕРЕМЕННЫМ КАПИТАЛОМ И ГРАФИКИ ВЕДЕНИЯ СЧЕТА В СХЕМЕ ПРОСТЫХ ПРОЦЕНТОВ
\input{tex/580}         %       580             Кунак Елена Сергеевна           БЕТА-МОДЕЛЬ РАНДОМИЗИРОВАННОЙ ВЕРОЯТНОСТИ ЗАЯВЛЕНИЯ ИСКА
\input{tex/550}         %       550             Шарипов Зариф Алимжонович               ИССЛЕДОВАНИЕ КВАЗИСТАЦИОНАРНЫХ СОСТОЯНИЙ В РАМКАХ КВАЗИПОТЕНЦИАЛЬНОГО УРАВНЕНИЯ
\input{tex/582}         %       582             Шарипов Зариф Алимжонович               МОДЕЛИРОВАНИЕ ТЕПЛОВЫХ ПРОЦЕССОВ В АМОРФНЫХ СПЛАВАХ ПРИ ОБЛУЧЕНИИ ТЯЖЕЛЫМИ ИОНАМИ ВЫСОКИХ ЭНЕРГИЙ
\input{tex/594}         %       594             Баранова Екатерина              О ПОСТРОЕНИИ ШТРАФНОЙ ФУНКЦИИ В ЗАДАЧАХ ОПТИМАЛЬНОЙ ЛИКВИДАЦИИ ПОРТФЕЛЯ
\input{tex/560}         %       560             Бизулу Фрэнк Эммануэль          Модель управления очередями на маршрутизаторах. Алгоритмы WRED, AURED, POWARED, LRED
\input{tex/526}         %       526             Ханбикова Динара Тявфиковна             Ранжирование ядерно- и радиационно опасных объектов, эксплуатация которых прекращена
\input{tex/645}         %       645             Буурулдай Айва Эмер-ооловна             об управлении риском портфеля производных ценных бумаг
\input{tex/650}         %       650             Крылов Сергей Владимирович              ПРОГНОЗИРОВАНИЕ ДИНАМИКИ ФОНДОВЫХ РЫНКОВ В УСЛОВИЯХ НЕОПРЕДЕЛЕННОСТИ
\input{tex/648}         %       648             Канзитдинов Солтан Канзитдинович                РЕШЕНИЕ ЗАДАЧ СТОХАСТИЧЕСКОЙ ОПТИМИЗАЦИИ ПРИБЫЛИ И ФИНАНСОВОЙ УСТОЙЧИВОСТИ  ТЕЛЕКОММУНИКАЦИОННЫХ КОМПАНИИ
\input{tex/651}         %       651             Васильев    Применение методов теории эконофизики для анализа динамики фондовых рынков
\input{tex/534}         %       534             Васильева Ирина Ивановна                МОДЕЛИРОВАНИЕ МАГНИТООПТИЧЕСКОГО ЭКСПЕРИМЕНТА В ВИСМУТЕ НА ОСНОВЕ РАСЧЕТА КОЭФФИЦИЕНТА ПРОПУСКАНИЯ
\input{tex/533}         %       533             Пономаренко Екатерина Юрьевна           ОБ УСТОЙЧИВОМ ЧИСЛЕННОМ РЕШЕНИИ ОДНОГО ИНТЕГРАЛЬНОГО УРАВНЕНИЯ ФРЕДГОЛЬМА В ФИЗИКЕ ПЛАЗМЫ
\input{tex/527}         %       527             Велиева Татьяна                 Построение стохастической модели управляющего модуля маршрутизатора
\input{tex/619}         %       619             Дашицыренов Генин Дондокович            МЕТОД АДИАБАТИЧЕСКИХ МОД ДЛЯ РАСЧЁТА ПРОФИЛЯ ТОНКОПЛЁНОЧНОЙ ИНТЕГРАЛЬНО-ОПТИЧЕСКОЙ ЛИНЗЫ ЛЮНЕБЕРГА
\input{tex/523}         %       523             Геворкян Мигран Нельсонович             Анализ влияния введения стохастики в детерминистическую модель «хищник-жертва»
\input{tex/553}         %       553             Зюбина Мария Владимировна               Моделирование защиты окружающей среды от взрывных воздействий в объекте хранения опасных веществ с помощью численного метода Мусаева В.К. в перемещениях
\input{tex/573}         %       573             Диваков Дмитрий Валентинович            НЕПОЛНЫЙ МЕТОД ГАЛЕРКИНА В ЗАДАЧЕ МОДЕЛИРОВАНИЯ ЛОКАЛЬНО-НЕРЕГУЛЯРНЫХ ОПТИЧЕСКИХ ВОЛНОВОДОВ
\input{tex/540}         %       540             Дружинина Ольга Валентиновна            АНАЛИЗ УСТОЙЧИВОСТИ КОЛЕБАНИЙ  В ДИНАМИЧЕСКИХ МОДЕЛЯХ С СИММЕТРИЕЙ
\input{tex/621}         %       621             Евлахов Семён Алексеевич                О матрице плотности системы 2-х кубит
\input{tex/530}         %       530             Еферина Екатерина Геннадьевна           Согласованное введение стохастики в эпидемиологическую модель
%\input{tex/574}         %       574             Назаров Анатолий Андреевич              Ограничение нагрузки в телекоммуникационных системах
\input{tex/643}         %       643             Зорин Александр Валерьевич              СОСТОЯНИЯ ИЗМЕРЕННОЙ НАБЛЮДАЕМОЙ С МИНИМАЛЬНОЙ ДИСПЕРСИЕЙ
\input{tex/klim}         %       klim 
\input{tex/638}         %       638             Козлов Григорий Евгеньевич              Исследование реконструкции D0-мезонов в эксперименте CBM
\input{tex/565}         %       565             Котюков Михаил Михайлович               МАТЕМАТИЧЕСКОЕ МОДЕЛИРОВАНИЕ НАПРАВЛЯЕМЫХ МОД ТРЕХСЛОЙНОГО РЕГУЛЯРНОГО ОПТИЧЕСКОГО ВОЛНОВОДА В СЛУЧАЕ НЕПОГЛОЩАЮЩИХ СРЕД
\input{tex/644}         %       644             Севастьянов Леонид Антонович            ДИФРАКЦИИ ВОЛНОВОДНЫХ МОД НА СТЫКЕ ПЛАНАРНЫХ ВОЛНОВОДОВ
\input{tex/525}         %       525             Рыжов Андрей Александрович              Выявление аномалий в распределении энерговыделения в активных зонах ядерных реакторов
\input{tex/607}         %       607             Кузнецова Любовь                СТРУКТУРА ДОПОЛНИТЕЛЬНЫХ ПАКЕТОВ В R
\input{tex/529}         %       529             Литвяков Егор           XACML – Стандарт управления политиками безопасности.
\input{tex/567}         %       567             Любин Павел Геннадьевич         REGRESSION ANALIZE OF SPATIALTEMPORIAL DATA
\input{tex/535}         %       535             Игонина Елена Викторовна                СРАВНИТЕЛЬНЫЙ АНАЛИЗ ПОДХОДОВ К РАЗРАБОТКЕ МЕТОДОВ УПРАВЛЕНИЯ МОДЕЛЬЮ  ПОДЪЕМНО-ТРАНСПОРТНОГО МЕХАНИЗМА
\input{tex/554}         %       554             Мусаев Вячеслав Кадыр оглы              Математическое моделирование волн напряжений в задаче Лэмба
\input{tex/604}         %       604             Погосян Анна Сергеевна          ОБ УПРАВЛЕНИИ САМОФИНАНСИРУЕМЫМ ПОРТФЕЛЕМ АКТИВОВ С ЗАДАННЫМИ ДИНАМИЧЕСКИМИ СВОЙСТВАМИ
\input{tex/602}         %       602             Ершов Николай Михайлович                Самоадаптация в алгоритме бактериального поиска
\input{tex/532}         %       532             Сибелев Никита Сергеевич                ВОССТАНОВЛЕНИЕ ФОРМЫ НОСИТЕЛЯ ПЛОТНОСТИ ПОТЕНЦИАЛА ДЛЯ ТЕЛ ПОСТОЯННОЙ ТОЛЩИНЫ В СПЛОШНОЙ СРЕДЕ ПО ДАННЫМ НА НЕПЛОСКОЙ ПОВЕРХНОСТИ
\input{tex/566}         %       566             Севастьянов Антон Леонидович            ПРИМЕНЕНИЕ СИСТЕМ КОМПЬЮТЕРНОЙ АЛГЕБРЫ ПРИ РАСЧЕТЕ РАСПРОСТРАНЕНИЯ ВОЛНОВОДНЫХ МОД В ПЛАВНО-НЕРЕГУЛЯРНЫХ ИТЕГРАЛЬНО-ОПТИЧЕСКИХ МНОГОСЛОЙНЫХ СТРУКТУРАХ
\input{tex/649}         %       649             Блинов Антон Игоревич           ЭКОНОМИКО-МАТЕМАТИЧЕСКОЕ МОДЕЛИРОВАНИЕ ТРАНСПРОТИРОВКИ В СЕТЯХ И СИСТЕМАХ КАНАЛОВ
\input{tex/531}         %       531             Вдовин Ярослав Олегович         УСТОЙЧИВОЕ ПРОДОЛЖЕНИЕ ПОЛЯ ПОТЕНЦИАЛА В НЕПЕРИОДИЧЕСКОЙ МОДЕЛИ
\input{tex/suschev}         % suschev
\input{tex/586}         %       586             Шарапова Анастасия Андреевна            Сравнение некоторых численных методов решения уравнения эйконала
\input{tex/536}         %       536             Дружинина Ольга Валентиновна            АНАЛИЗ УСТОЙЧИВОСТИ ДИНАМИЧЕСКИХ МОДЕЛЕЙ  С ПОМОЩЬЮ ДИФФЕРЕНЦИАЛЬНО-ГЕОМЕТРИЧЕСКИХ МЕТОДОВ
